The Dead Don’t Die 有冇住美國嘅人睇左(劇透)

有Bill Murray 而為似一Zombieland 搞笑爽片
完來係黑色幽默Cult片
古一個角色真係痴撚線

超想睇 唔知香港會唔會上